又要同班支那藍絲食做冬飯，點撚算

都唔明有乜撚野好食
屌你老母
至撚憎支那人既節日
又唔得唔去
去又唔撚岩傾
係到問問問
問返咩工有拖拍未
關你撚事咩撚樣
我唔撚想去啊臭閪

我通常會專登出街/旅行避呢d節日

咪唔好去囉,唔去唔得?有槍同棍指著你頭????

I KNOW THAT FEEL BRO...
成班八婆八公好撚煩

有冇人唔去?

樓主幾歲？

去旅行

樓主你唔去媽咪會唔會鬧架?

唔去會點？

唔去有後果咩

問得返工拍拖，都廿幾啦下話。唔去怕條撚咩

你仲藍過佢，講到拍枱拍櫈屌晒老母
佢地就唔敢再講

收啦你， 聽媽咪話有咩問題？

笑， 支那節日都話憎， 傻撚到， 連bno /外國護照都冇係度當自己外國人

冬至去集會啦！約實你地啊

斷六親

由18歲開始斷六親 賣笑活動 唔岩我

會

分享下?

樓主讀緊小學幾多年班？
去廁所使唔使問咗老母先？

我都直接唔去 廢撚事見到班藍絲狗

任何喜慶結婚生日都唔會出席 電話都不會聯絡
老豆老母問我做咩唔出席？我答：當無左我依個人啦 你地自己去啦⋯⋯

影低佢地個樣屈鳩佢地支持港獨